淡友（1202）

OK 開左POST 屌你

聽講奈奈好大

提醒各位剛入市新手：
請勿盲目高追牛熊以及買入近/極牛熊前必須考慮打靶風險(特別過夜)，
牛熊證乃刀仔鋸大樹，如需all in出電鋸請買正股，切記勿借錢賭牛熊及學識止賺止蝕！
此post可能有期指、期貨、期權、窩輪、ETF/ETN、其他衍生工具或槓桿產品等相關討論，部份產品屬於超高風險交易，請先認真了解有關產品玩法、風險及評估自己能夠承受的最大損失的能力，勿被有關產品的高回報率誤導而入市。
投機涉及風險，請量力而為！

戒賭熱線：1834 633
香港撒瑪利亞防止自殺會︰23892222
生命熱線︰23820000

實用link
香港恒指期貨（日期及夜期）：

道瓊斯30指數期貨：

標普500指數期貨：

納斯達克100指數期貨：

IG Weekend（週末黑期）：

牛熊證街貨分佈圖(請自行更改日期查閱)：

Aastocks 牛證列表（恒指）：

Aastocks 熊證列表（恒指）：

睇股/指數/期貨app
investing
iOS:

Android:

(歡迎推薦其他)

此post常見術語
港女：恒指或恒指期貨
美女：道指或道指期貨 或 標普指數/期貨
三傻：英國富時100指數、德國DAX指數、法國CAC指數
低水：恒指期貨點數低於現貨水平
高水：恒指期貨點數高於現貨水平
平水：恒指期貨點數與現貨點數相等
棍升/跌：升跌幅度大於20點
大棍升/跌：升跌幅度大於50點
升joy/股joy：升跌幅度大於100點並持續
DH：Day High 今日最高位
DL：Day Low 今日最低位
DT：Day Trade 日內交易（即日鮮）
TA：Technical Analysis 技術分析

牛熊證
牛熊證特別要注意事項
1) 買入前留意收回價(即打靶位)
2) 發行商逢瑞字頭盡量可免則免，溢價食格升少跌多唔郁倒跌樣樣齊
3) 開市競價時段可以買賣牛熊，但如果開市價打靶、該交易無效
4) 收市競價時段唔可以買賣牛熊但大戶可以打牛熊靶

心血少朋友可考慮買免打靶恒指ETF
優點：免打靶、可長時間坐艇
缺點：回報率比牛熊證少、長時間坐艇要比坐艇費、有槓桿損耗及食價風險
牛：7200、7231、7242、7205、7221
熊：7500、7321、7336、7312、7300、7302
請自行了解以上ETF的詳細資料、管理費、規模、發行商背景及評估相關的潛在風險

新手應盡量避免接觸以下產品
期權(Option)、孖展(Margin)、或其他融資類的衍生工具

再次提醒各位
保持理性分析及評估有關風險謹慎入市

最後，淡友post非淡友圍爐，歡迎任何好友淡友巴絲討論交流

終於生性

千跌

又踩地雷呀你

PARTY WITH 熊軍~~

俾我回家鄉

我打漏左hi

Fall guys

奈奈開post

我HI你

冇左個hi 好唔習慣

驚摸底冇加入熊軍 睇住佢飛走左

升就升4百幾 跌就跌得個百幾仲要頂頂貢
做淡慘過做雞

可摸耳豁免我唔開post

奈奈太心急
無咗個hi

我就成鳩日hi野

仆guys 頭先落咗車 未上返

252 左右應該停

屌，今朝忍住左手無沽到，就跌到咁，蝕哂

跌啦跌啦

我又輸少幾百

喂到入口啦仲唔置頂

我都係呀屌

240啦今次 草完KY

我隻熊仔就黎返到家鄉

有冇殺到牛?

好想牛一牛佢

屌25300先殺到

Xander巴 我地要吐氣揚眉

大鑊啦, 我感覺到會有不詳事會發生

奈奈玩野

我由佢升40點睇到佢跌200點都未出到手

原來係qq冇啦啦跌

我驚摸底呀 岩岩呢一棍之前已經想入
但一諗起入完就升就唔敢入

要不停回覆你

唔好比你入市

又贏

牛軍祝你年年有今日
日日都打把

朝早6.09 入7500手足又贏5百

唔係呀

至少無256 call

好忙 唔得閒入市

想跟大佬搵食

今日終於跌啦，贏錢未

棍升

俾位加沽

我今日買call

開市熊軍人踩人

引牛咁明顯

一野抽升

賣左隻1398買2018好無

話撚左要追極熊
屌你老母回本啦準備

如果我開Group收靚
想唔想入

又轉隊，點解要咁做啊

今朝冇打把咩

last 1 min 棍升

25648

左一巴右一巴打到暈啦

20點

早講啦
我下次買多少少上去

根本就好似恥笑既熊軍既無能咁, 只要想升一分鐘就可以同你扯幾十點上去

抵你win

我已經想像到一陣1點鐘一野彈到上去轉燈既情景了

想入

朝早見佢升呀嘛

勁到你唔信都唔得

成朝呃貨
最後幾min現形

我賺左錢走架

似係留錢抽股
今日都唔多郁架啦

係咪最多抽兩手?

最後1分鐘抽升有咩含意我走唔切
俾多次機會我止蝕啦好嗎

屌 我隻256熊今朝打左靶

引牛
今日點升得起

Sorry

嚇下你再跌

無架啦, 午後裂口上

今次做淡睇落去250
好唔好

輸死你啊

256上面D熊唔殺啦

252->258

收市買咩講聲呀CHING預D 時間俾我GUN

離棄首領

仆街 咩輸跌咁多

人地神準我TRY TRY搭唔搭到佢沉船

留意返最後1分鐘已經升返係大棍呀屌

熊仔

無錢派唔好FF
努力返工對沖啦

BTW 澳門有冇得派好葡萄

係咪要跟埋落船?

睇下今日邊個笑到最後最後一分鐘大戶已經露左底

準條矛咩
仲要返工做到隻狗咁

澳門派完啦
我鄉下條村而家個個月派
我想做番鄉下妹呀

LET ME GUN ONE DAY

派幾多又一皮?
邊樹鄉下呀

琴晚過夜牛 今朝無走
岩岩再睇 輸咁撚多既 迫我溝貨

唔知而家派幾多
但以前每年派2次都多過澳門
我D阿叔個個月都收幾萬租
遲D又分幾間屋幾個車位

你好近牛跌百零點炸喎

儲夠ky番去250未

比多200點熊軍回下氣

今日係淡友逃生日，聽日殺260

仆街滙豐升乜撚野
都未買

重貨

一陣倒升500點

呢度太多淡友 無人集氣

望下MIKI 硬撚到...
升撚到大選為止

一陣政府又開鳩up大會 好似點半 唔知有無影響

逃生門又開??

跌返啦，無事啦

你幾時見香港政府講野影響過個市?

呢個係牛軍死亡大門

開市都妹

咩事咁靜???HELLO 無人?

閪冧啦

牛軍死撚晒

牛軍仲J緊 頭先收市個棍升

殺落253 呀DLLM

幾時再棍升

賺錢話咁易

有料

大家數緊錢

走左了, 星期5坐到而家
蝕少少

ok加沽-1

無貨在手
點部署

祝福

牛軍定啲黎千其唔好自亂陣腳

屌你笑左

我唔係奈奈

上落機會參半
上55 跌45
我就出街食個飯先

一走左就回返...算唔算好彩

咁等我callcall個市先

將會升

穿唔穿到25300 靠你了

你搞到隔離POST唔更新了

On9當年我俾人屌足6個post咪又更新到post 11
佢自己想開patreon收錢就咪扮清高啦
有堆新會員又係當佢神咁拜，成隻狗咁吠

巴打好耐冇見過u

TG GROUP仲健唔健在

我又想開patreon

我無出post姐
莊股我有照玩

282?

點解d科技股跌成咁

無左啦但都仲有人whatsapp搵我
通常都問金管局啲料
好少傾個股

仲有得跌

282不了
玩1640個莊

走早左屌好燈

連登幾萬人佢唔係諗住來來去去都係果幾廿人跟佢玩下話有料既自然鳩叫果班都會收皮架啦, 佢想係俾人隊爆之前全身而退者

直入牛軍主城，殺呀

我上位ok?

收錢好ON9
有料賺到仆街使撚教人咩
教人賺錢係嗜好?
定係對沖緊

放寬啦係咪千升?

睇到個堆新會員都想笑姐係就算佢有料
呢個世界都唔會得佢一個有料
未見過大蛇屙尿

256死得唔抵

上啦, 我諗真係好多人好鐘意送錢俾人上堂學野橫幾條線, 間幾個區間位, 用以前既走勢黎解釋而家既諗法, 咁就好多人like你架啦

25648無死我就係其中一員
放左買牛

821 1300 仲有隻係咩唔撚記得左

講真,收錢上堂教你野,除非真係遇到2月果陣股災,唔係都好難會玩到輸身家,咁你贏下又輸下咁自然就唔會覺得佢有乜問題

高J 熊的RAP

821全民皆賺囉
我推個時最高2.96
一年內最高3.4x根本唔會輸
自己唔走屌我都無用

信念呀屌

麻煩外賣仔升一升得唔得

0.021一下就跳到0.024, 咁鬼死chok, 真係跟唔到

冇人熊外賣仔？

@美少女大戰哥斯拉
我吉左倉等你

好多新手死左係真既
當交學費啦

唔得 因州際我今朝牛咗。。。
已經跌咗10蚊啦。。

估計下午再摸下底

我係雞我係公廁

你會唔會走一走

好彩尋日走咗外賣仔

走早左??? 你尋日都已經PUT喎好似

所以我望住隔離post
咪見翻6年前啲人咁囉
人無進步過

240會溝 232就斬

人地無推介個股喎但跟佢玩牛熊死得

最撚憎用技術分析/睇圖
呢啲根本係隻雞俾人屌完
之後你推測佢玩過啲咩花式咁
傻仔黎

牛左美團等收錢

尊重返唔該

係咪想我call

其實唔睇圖玩既話可以點玩

唔hi 麻友？
今日難得bear gang party

又升返午市個位

星期六開始放寬, 等睇升到轉燈

酒吧幾時可以開

擲公字

好彩走撚左唔係就蝕多左

憑直覺 硬漢子

做咗牛軍

牛軍今日忍左咁耐,準備殺上去

二萬六不是夢
全面解禁

會唔會轉燈

-0.05 走左

哇屌想入7200

等左成個鐘終於都黎料

準備要上返255

散水棍，熊軍唔驚

引牛

升少少就打哂飛機
牛軍真可憐

上晒車未

收到風..兩點後千跌轟炸區

再跌再入溝兩溝 熊軍不敗

仲有10分鐘準備轟天棍直上太空, 熊軍請盡快回避

上證擴大緊跌幅

上證衝緊DL

睇啲牛皮自high好撚正
一棍打你地落力獄啦屌拿星

牛軍速離！否則打靶！

隻熊返到家鄉蝕小小放咗 反手入咗隻牛

今日港女獨立自high, 2點就噴水

牛食4格平倉

係時候落240補返哂果兩個裂口

v 字上返 想入牛

繼續插

引牛呀 好明顯

點解少咗咁多人

傻熊仲唔走骨灰都見唔到

買咩好

我想你買跌

吉左啦好C 服

今日冇力升，博佢跌多100點

諗緊
但我想買升

支持你

25432
走了都7格

仆街啦 熊軍又做KY

又上返470
係咪又要沽

點睇呀CHING 吉倉等緊你CARRY ME

做淡的你們
還好嗎？

等緊你指示呀奈B

個V大到

似妹返上
升期易收市

仆街，今日真係升期易啊

258轟呀

唔夠信念搞到倉位亂晒

呃我唔到 又想引我call 做鳩我

今日單日轉向聽日會唔會再升一棍

大圍咁多利好消息
實要畀面上返去

就轉燈

港女果然真係自hight噴水

講個笑話俾大家聽

熊軍

假彈姐 唔驚！

對唔住, 我走左頂唔撚順

咁都綠返

熊軍

信念啊

散水棍

跌返啦無事啦

爺西準備又急插

特價熊

特價熊 唔上車真係唔好話自己識炒股

QQ 545熊佢老尾

首領

收市前轉燈

基本跌12蚊收市啦QQ

利申唔識炒股

有冇勇士想買2018

上個升旗易收升20點
第二日冧西

今日

燈到自己都唔信

牛仔rip

今個星期二跌二十
聽日千升

有冇邊隻不死熊

哎呀 真係升
我忍手忍得好辛苦
就黎透唔到氣

要轉燈啦

熊軍又做雞

參與下

會唔會倒升上256

玩燈制撚狗

博燈了

會

等埋三點個棍

想升撚到期結?

無力好快又會轉返紅

賭股升到仲貴過無病戈時，憑咩

唔駛用咁多電, 唔駛請咁多人, 支出少左好多, 大賺

岩先最底位個陣食完lunch訓左冇牛佢
而家彈番上去 12格

賭場一日Ga消費，應該夠我用十年

又引晒呢度班傻鳩入熊 係咁易跌一百點就食柒你班傻閪啲錢 跟大戶玩殘你地實冇死

派錢師又出嚟

少左客 少左人贏佢錢

等睇3點..一陣急插

今日玩左咁耐冇賺冇蝕
屌你老母
賺幾格又中個頭埋去輸返

期結前會再創新高....唔好再做雞喇各位......

好多年無去賭場
仲有冇免費汽水飲
對上一次去好ON9 食煙要入透明屋仔
賭錢唔食得煙同飲酒唔準食煙一樣咁ON9

唔洗下下入市

好似我咁
做雞最多只可以做一個鐘
唔係嘅話回唔到氣

奶清就心水清, 賭場乜野最重要, 唔駛輸錢咪等於贏咯

有野飲無野食好似依加

精明, 喺呢個牛市可以出污泥而不染既一定要快手快腳...如果唔係做硬雞!!

最驚你唔黎, 唔怕你唔贏

3點爺晒入市，就升架啦

咁叫棍

轉燈

棍升/跌：升跌幅度大於20點
大棍升/跌：升跌幅度大於50點
升joy/股joy：升跌幅度大於100點並持續

黎啦黎啦

25540
如果一點冇走

我諗我有延遲

估唔到今日call 都有得執
都係唔好過夜算

睇個勢應該唔會跌

美少女出黎啦

where is 樓豬奈奈

今日呢個大V真係好靚

牛軍最後逃生門..3點急跌1000

屌你老母又回返200點
升果陣又唔撚見你回

你講親都千升

咁狗既呃反手棍升

3點巨棍

仲未走?

仲係紅燈 升期易又點，回又點，咪又係紅燈

用巨棍插死隻臭雞......

唔記得上星期2收市勁假後轉綠燈?倒升2X點

成班牛軍反手

起碼轉燈先收貨

棍跌

棍落好CHOK

三點 棍落啦

25512+1

升星易比下面轉燈啦

期咪轉左囉

CHOK 撚到搵唔到位上車

我要現貨呀

坐到好灰

走咗啦？

坐左成日... 終於回家鄉

未走?

大戶is watching you

未啦 輸2毫子

6.16 走晒啦 蝕少少

就快期結波動極有限
下月期貨都3萬6千張了 分薄晒

聽日閪冧

牛友係邊 今朝死哂？

四點開PUT報道區

皮已收 唯有同首領一齊同甘共苦

知錯未，最後斬倉機會

千跌就走

升啦喂，轉燈即走

我食大茶飯

個個抽閪水 又話最少升100%
咩升100%以內暗盤價可以J得過

岩先去左睇醫生

5號仔咁今好企得

睇醫生睇緊果陣無得睇市 I KNOW THAT FEEL

又話升期易

朝早升左

就快轉燈啦

千跌之日

轉深紅？

回到家鄉 走人了做牛軍無好下場

睇升無買 好心痛

有冇人抽農夫水?

轉深紅笑左

買咩好呢

做淡

跟

打算一手現金黨算
中就中 唔中就算
出面POST吹到要孖幾球先穩中一手

我都諗住玩一手就算
留返啲錢撚熊軍

係囉
講到孖咁多先得一手

慘啦慘啦
燈都轉埋

屌你
熊軍我手足黎

又妹

老美由朝扯到依家未停過

原來期貨轉咗燈

奈奈高丁熊左？

得果幾點算啦好嗎

俾人呃左去做雞

咁你俾4千蚊我過檔

我屌你呀

暗盤應該好精彩
但無記錯D人話支牛暗盤個價貴D
要買就出去其他券商買

你係咪呃我架

水左奈b 上船

今日正路就無蝕，但升跌捉錯哂
幾格幾格都蝕到驚

嗚呀, 你呃我架

揸死一面咪算

比隻外賣仔搞亂哂

召喚會員"美少女大戰哥斯拉"

岩呀
最初隻牛係242根本唔驚
唉

會唔會輸番晒今日贏戈D架

對唔住

趺就趺幾十 升就成千點咁升

希望走到啦

3點大跌呢, 就好的閪淋呢

回歸原點

幾十都無,跌少少即扯

係
好唔公平

企穩255
熊軍玩撚完啦

希望點到轉燈我就走，執返兩格當手續費算啦

今日dhdl都成300點
熊軍仲想點

今日 +90

-800

搞乜

-+0但手續費-200

抽五手農夫水，比我中一手得唔得先

屌 你call la

計埋手續費

已經PUT左點算

我今日係0

同上星期一樣 一陣競價上 變＋20點

低位錯過左買CALL,所以就唔買啦

只求轉燈 屌

係..做人好痛苦

準備做雞.

來回好多轉？

永遠都冇人報道
我想開車都唔得

7500過夜

25800

等緊美少女巴打跟佢一日

今日來回3轉
40轉 冇左120

過左大半個月夜了

轉燈呀 你識唔識嫁

我來回15轉以為已經好誇張

唔識呀

挑戰首領

唔想牛過呀

升左咁多日 聽日實仆直

抽5手同1手有咩分別好似一樣機率?

中1手,升得少, 手續費都蝕撚埋

今日企穩晒25500wo

咁撚多人抽
唔信會跌穿IPO

大芋清

都岩，向好諗
今日chok完都有255

咁點算

好快啲止蝕

我睇佢啲新聞好似好勁咁喎

跌多少少俾我走啦

上次係最少一個月 我唔知xander巴最後有冇走啦

祈禱棍出現

好似唔跌

美少女大戰哥斯拉仲未上水

究竟過唔過好 養住隻25628回收熊

落番254俾我走啦

唔知點解唔跌落去

聲稱無走好佩服佢

一百點 你唔怕咩？

無啦,玩完啦

今日開市都差廿點打

驚閪

2字頭唔係窩輪咩。。。

召喚會然美少女大戰哥斯拉

夜期可能幫到你

屌 sor 我以為係number

準備落閘, 競價挾上去.

但夜期一開又升多浸呢

屌, 咁多人搵佢

無時間啦得返6MINS

點解可以燈到咁嫁你
奶清

好似真係要升

升旗易 變+20啦 同上星期一樣丫苯

好大機會唔係講玩笑

+2好啦

好醜轉個燈啦

屌 1500蚊牛過夜
靶咗就算

以為奶清反手+2

熊軍大勝廿幾點

仲PUT緊呀

跟奈奈算啦

空空哈

不了
春袋會痛

GUN

最尾三分鐘

你而家PUT,個位都仲高過我,有我墊底

集體沉船就好笑

信念隻熊唔郁了 仲有成百點

跟左

屌 唔撚驚 我都有 25650 ， 少少地 2000蚊過夜

跌完升返
姐係假突破
儲夠liquitily
聽日爆邊上
做牛軍先

熊過夜

有冇人想1629

買咩

主要藍籌都見晒底唔信升

我只會買落

沉船我即刻深潛

屌, 走左先跌

啊,媽咪呀

你走咗先考慮入 2000蚊過夜

驚閪期貨插緊
今晚睇MIKI 表演

QQ收市-3 競價變-6

走啦 唔侵你玩

唔撚怪得

做你對家

但夜期多數高開喔
不如430買升
515止賺再反手??

又話255企穩既

美女個邊根本唔駛睇
琴日升到咁咪又係跌

硬過你條仔碌J

I'll be back

255 係尾3個數 24255

咁既走勢..一陣歐洲一回就全球大固

唔想搞咁多野
我一心買跌

美少女戰隊夠人未, join埋奈奈

黎啦 熊軍聽日一擊必殺

極重下次先搭好嗎

牛CHING

無事喔

你呢個含意有兩種唔好燈我熊

紫巴呢排夾成點

媽咪麵呀

波幅大極有限公司
聽日繼續妹

夾到懷疑人生
BTW..點解一條女化妝前後差咁遠...
化妝後都叫正正常常
落妝真係認唔出

-65.36
插多左廿幾點
熊軍又然

唉 無喇無喇

跟左CALL期啦已經上呀牛軍

驚閪話左跟你1DAY 就跟

戈d叫喬妝

狗定熊黎後肢又唔似狗

牛我諗唔怕掛？

瘦熊 屌你笑熊軍係狗

跟左,即夾

你又玩十皮？

美少女戰隊報到
美少女奈奈變身

夾得果少少算吧啦

咁迷你好QQ

驚架嘛,大佬

大芋重注WHAT

美女係咪傻架, 尋日破晒頂今日仲諗住再爆多1%上去呀?

今晚坐住美女順風車, 佢唔跌夜期點都唔會大跌啦

有沒有人熊小米

WTF

佢琴日升,但夜期跌喔
你地走叫埋我好無

1629大法ready

驚西咩，琴日升50添啦
咪又係冇撚用

咁易就放棄你唔配做牛軍

我不嬲都唔係牛軍

係咪未食藥

熊奶奈奈

我唔洗食藥呀

買左升

反骨仔會受到懲罰

投降啦

邊邊贏錢咪買邊邊

你唔係都call咩

大c話星期3,4, 升勢開始呀

投降啦 唔玩啦

做咩姐你地

屌，比個客阻撚住
放唔到
屌拿星，聽日咪低開呀

double 加持HELP

奈奈CALL + 大C 加持

有錢齊齊賺

咁聽朝開熊

有幾可同奈奈同船會輸錢

大c星期5先會皮軟呀
星期4收市先熊啦

仲信大C
你隻工商

大c話而家入得, 做好基底再加注,升再加注
係未升姐,唔係唔升

唔怪得勁假又跌
Cls

含家產啦
今個月要倒蝕啦

近熊區好重貨

同船既都會不知不覺做咗雞......

俾位d未上車既牛軍買平價車飛

你點樣呀

買升點會做雞

鹽巴

熊奶奈奈苦主區（1）

熊奶奈奈係另一個會然黎架

大佬

重新上路 就出糧

又係你話美股只要買call就得
但自己走去put

咪再講重貨 258夠重，又唔見殺上去

佢CALL 左 牛奶奈奈苦主區

聽日殺

67 比返1500我

點解會係同船
點解
why why tell me why

算啦當亂過馬路 比人斷正

揸緊信念

其實奈奈炒期貨既勝率好高

都唔知你地驚咩

好正
當亂掉煙頭斷正啦

牛軍首領

call左呀,聽日數錢啦

你今晚好斬左佢

我賺夠就走

日日執少少
點會一鋪炒死左

不過撞跌我 有保險 claim

佢夾就溝
愈溝愈多就

跌就開苦主區

隔離14日都要過澳門舉牌伸冤

保險 claim得幾多呀
緊係請律師告佢啦
我條仔個fd撞到個阿姨
個阿姨明明咩事都無,要佢賠20萬
佢唔肯
之後個阿姨搵律師告佢
最後賠80萬

原來羊青上返水

跌就賴我, 咁唔岩數喔
我都係join你地個美少女戰隊咋喔

暗黑bug錢大法

大陸黎?
賠錢了事?

澳門,電單車輕輕撞到佢

想跟一日都被動中伏

羊青話睇定先熊

我都未驚
做咩你地咁驚姐

相傳牛市期間做淡既大部份時間都輸錢, 眾多巴打絲打都窮到無飯開慨嘆要做雞, 由於日夾夜夾慢慢演變成做淡慘過做雞亦成為連登淡友區代代相傳既信仰.
及後奈奈牛市CALL完個市都照倒頭插,眾巴打絲打已修正做雞為逆市而行的買賣方向.

即係call得

但佢都係睇淡
至少唔洗斬住

今日唔係倒插, 係回調
短期調整,穩步向上

健康牛

我個名冇撚用架屌
輸多過贏

即係信仰仲未夠....再畀啲信念.

不如你都止蝕加入我地啦

聽日直指25300

邊夠力
255都企唔穩

睇咁高 咁冇信念

好大棍

我講DH

唔假跌，點升呀！

24900

假跌出貨

我感覺到牛船嘅重量

熊軍ready
仲有五分鐘

膠膠,你買左咩

call

67啦,低開添
平時日日都高開架

及早止蝕

駛唔駛我-1幫輕下大家

冇啦冇啦 牛證全部都咁撚遠 聽日實殺上256熊啦屌

明玩你

同我殺上去...

好彩call 1張姐

嗚嗚,平時唔係多數高開30點架咩

你應該渣緊信念call多張

就黎期結
波幅大極有限公司

唔撚係要坐到下個月阿嘛 首領唔經唔覺都坐咗兩個月

難道沒屌柒奈奈 感覺都CALL不回來

跟住一齊shout 高水高水

綠燈啦
有J 快打

25459-1

高水至少100先gel

美少女戰隊會打贏你架

掛多左張啦

睇嚟都係下跌勢 美女都開始無力

67啦
奈奈唔跳船 牛軍會溺斃

即夾

點解要攬炒
點解要破壞

做人最忌有自信

見到美少女個名就亂上船
明明佢先係哥斯拉

認真分析左圖表
黎緊都係趺勢
240應該都會到 時間問題

屌升啦快啲, 仲等乜野呀

258就係聽日

時間問題，長遠中美中港問題會解決
應該3萬3

我見咁多人call
所以call左2張
而家覺得驚驚地添

二段祝福

慘啦

愈教會愈正

點解無人出黎講
咁早就跌一陣就會升返

跌乜鬼者, 綠燈喎頭先

因為個市開始sir滑梯

因為係真跌

扑暈自己
聽日見

難道沒被夾太耐
感覺開市call回來
試圖再努力跌
也顯得 不自在

牛仔應當悔改

1500蚊冇了

你又call 左？

直頭+2呀

夜期黑期跌好少咋喎

求聽日開高丁咁多比我做算

奈奈破燈？

跌緊喔

我都係

當我冇講過

咩事跌咁多？

熊軍要打飛機

無喇無喇
聽日先開app

奈奈+2

G持

唔好跌啦

唔多 聽日低開穿250啦不如

想打個-500夜期嘅飛機

牛軍大船一定會頂得住齊心就事成

我話你+2咋 唔關我事呀

齊上齊落

-500

收市248

跌到美女開市齊齊升

見到呢個

巨棍 已一騎絕塵
淡友 要驚動世人
牛軍 廝守到凌晨
還我股市 心裡嗌著這兩個字
熊哈 熊熊哈 就係咁簡單
熊哈 熊熊哈 就係咁簡單
熊哈 熊熊哈 就係咁簡單
熊哈 熊熊哈 就係咁簡單

唔講以為跌緊幾百點

嗚 好驚呀

Call左你讓我下沉
Call左你 讓我哭

沒有call 怎敢說心事

冇事啦升返晒

無語

諗住多啲人有安全感

螞蟻集團在香港、上海已遞交上市申請

入定388輪

睇唔清你係反手定咩

15萬算唔算本少 寧願拎去玩工具？

今日係call多？我又跟

玩1張細期lo,唔好all in 牛熊

我得30萬 半倉正股 半倉工具 會唔會太細膽？

btw if 150 k 係閒錢

好大膽la工具佔10-20% 就差唔多

很好

我見個個好似都賺幾十萬佢地全倉牛熊？

佢地傻ga 有人輸到jump ar

收到風..今晚納指千跌

我仲少
拎一半買期
一半買牛熊/正股

千跌都無野
港女唔跟

今日操作
Call
Call
Put
Call
Call

但你留幾%現金？

所以咩豬左10萬

無現金
我出街好耐無袋錢

輸左10萬？

之前嘅唔計

中哂呀
今日開市升
跌返返再回
跟住大跌
再回

100% 工具

我張put賺13點咋

其實唔難
我買一手7200 7500 一日可以都輕鬆賺幾十

只要我買一萬日就輕鬆賺幾十萬
再唔件搵一萬個fd幫手買住先都得

夜期今晚無人玩

Me

你係咪比人夾緊50點

30幾左右

第二張溝淡左？

你又來

個個係度望住
個個有倉

市場消息：納斯達克已向美國監管機構申請修改規則，允許需要上市的公司通過直接上市的方式籌集資金，以替代首次公開發行（IPO）。

第二張其實無淡到
只係轉左倉

好驚入完即夾

千升

下個月係扯期月夠錢擺到月尾就贏

夜期連波幅都無埋

就嚟期結 差唔多啦

應該1-200點妹到結果日

訓咗冇睇
咩環境

熊熊哈緊

咁啊
開張put囉

美帝真係好勁
道指納指輪流發功

咩料
我發現都幾多呢到嘅人係隔離塵巴個po留言

係咪有貼士呀

貼倉先

又數人頭呀

其實數人頭點解
真心唔係好明

夠數就開車

而家好似全世界都買緊上?

唔買上都唔會沽啦

點解咁睇 分享下

新手一問

點解納期keep住多納指300點？
正常兩者唔會差咁多架？

你唔係call咗幾限?

期係futures
即係啲人睇納dee以後會升
所以納期高過納dee
好似係咁

有分納指100, 同納指綜合,
唔好睇錯指數

有fd仲put緊

重點係。。。奈神坐緊 要許願

你的朋友?

我2張都夾緊

原來我真係睇左綜合指數⋯⋯⋯ thank

明天會更好

係呀

今晚到數既話都會走啦

坐定定啦

要坐幾耐架
膠膠你買左咩
可摸耳陪下奈奈

put下好似幾抵屌

由晏晝put到而家

聽日會唔會高開258殺熊

咁串

今日唔應該買端聲

咁幾時買
應該入得架喔

原來真係有納dee 100
一路以為係同 DJ / DJ30 一樣係一 pair

簡單問一個問題，今晚到邊個領軍？

今日49.1入咗希望聽日彈到3%

25439+1

你尾市明明+1 斬咗啦

好隊友

利申 我係燈

我愈夾愈多啦
好驚驚

各平台D講經佬都睇好升多過跌...個心仲驚

口水call

斬咗佢 安心瞓教

一入就夾十幾點

牛B死了

納指死了

今晚跟nasdaq唔跟dji

道指一開即爆

25442-1

總之港女只會跟強勢果邊升

Global Rally

港女比我想像中硬淨

今日將會急回一千點

牛b 死了

做我對手嘅人
全部都要

請問奈奈斬左未

邊度？

唔好咁多幻想
係唔會跟
好獨立架

斬啦 反手put

係咪朋友收風先

係..外圍急電

要幾ON9先會由高位做牛軍

金仔?

今晚夜期穿25200直播燒春袋呀

火機Ready

奈b

唔好呀

訓一陣, 醒左再睇

聽日又開裂口跌啦傻牛
隻撚哂你地D BB牛先

今晚無昨晚咁多人

岩先一put就賺30幾點
高手

真燈

彈得幾高下

Put多陣啦

你果然都係好朋友

我要夜期今晚落地獄

有啲難度喎

落緊
俾啲時間

悶市，沖涼，睇劇算

你地赢多啲

白行一趟

彈完又插不如唔好彈唔好比假希望

插完又彈不如唔好插唔好比假希望

升多50點就走啦

80點先止

玩乜鬼港獨

港獨棍上

你張PUT賺左走左未?

算啦 斬晒 今晚唔玩啦

岩先跟奈奈坐一陣咪好囉

未啊屌
都唔知搞咩

上番255多少少,我就走架啦

夜期硬撚到
熊軍又做slut

你一PUT就跌啦喔, 唔止賺既

SL人LT

去咗洗碗

反手加入我地美少女戰隊

feel到一陣11點又插

聽朝正股賺錢

笑死夜期又自high熊軍連夜期都無得gel

我隻正股郁都唔郁下
想賣7左佢

唔好掉頭呀

V彈

等收錢啦跌鬼到咩今晚港女

無理由升幾百點, 1仙都唔升架

你地係咪聽日先落船呀
我如果到價就會走啦

道指跌百鳩幾點夜期跌1點你教我渣期點輸

插過

宇宙最強既道指今晚做完個即市調整，將帶領港股爆升。
一大朝早又會睇到雞啼聲。

平安戈D呀?

買咗50萬243牛

即係唔走呀?

係

心好累, 原來差幾點先到我SET個價

尋日道指升跟道指
今日納指升跟納指
點解要迫害cowcow

點解內險好?
AIA唔好咩?
我無研究,可唔可以講下

升,點解係逼害牛牛

美市例牌跌少少就大大力V，唔過夜咪等一陣爆上去走左佢咯頭先夜期好大成交應該係轉倉，起碼今晚唔會大跌先我估

個個都買完訓
訓醒數錢架??
無人既??

我諗住有255多DD就走啦
再升就俾人地賺啦
一陣訓醒又唔知咩環境

Call輪升過行使價 喺咪會一野爆升？

輸到傻咗
我對股票都冇研究
9買

係
因為佢個gamma會變大
delta都會跟著快
所以會有爆炸性上升

岩岩好506平左

姐喺唔跟槓桿升？有冇50%？

你睇納指一野就爆上太空沽期真係同玩命無異

可唔可以出信告納dee日日破頂

都唔知幾耐無見過佢單日跌多過2%

槓桿50%?
唔係好明你講咩
btw所有衍生工具如果有貨位改變
每一秒既槓桿都唔同

納dee一紅燈就+1係咪必勝

啊 仲有張未走

譬如正股升1%嗰隻輪會升6% ， 如果果下升穿行使價。果野係唔係會多過6%？

如果你本身係價外
當佢開始接觸行使價 at the money
嘅時候就會升得愈急
當佢入咗價外之後就會慢慢變慢
明白嘛

入咗價內^

明白了 岩岩玩輪 見自己隻輪好似就過 有點興奮

驚閪咩

驚架
琴晚夜期跌都高開啦

有冇話大約幾多 比我開心下

之前炒appl同tsla,跟住而家又炒Twitter fb Amazon,無限loop無限破頂

咩數字都冇點講幾多
我只可以講當佢升穿行使價果十個價位爆得最勁
都係最開心嘅時候

納指爆上去又跌返晒

熊軍Party

聽日平開可以？

會高開

on99

啱啱開始 dow強勢 納dee雞
依家dow弱到雞雞 納dee仲on99上上落落

頭先道指跌100點夜期跌1點，岩岩道指跌200點夜期跌10點

港女就自high玩燈制

期指結算
大戶唔比佢跌
icac

一陣肯定肚潟..道指跌1500
納指跌500

有冇熊軍兄弟

我put

唔好啊

怕啦咩
我是神燈 put燈爆你

好似跌緊??
PUT多幾張THX

嗚,又話夜期好硬
夾死啦

早知岩先平晒佢啦
而家又要夾啦

今日賺幾多

鬼叫你+2咩 個市比你搞彎哂

你講12點後??
輸緊呀

幫緊你幫緊你

12點前呢

依家溝溝佢咪一天光晒囉

扣埋手續費先100點左右
但而家已經輸左一半以上

一日1500
一個月20日交易日就30000

我平左一張
發覺有1張未走,之後就又+1番
搞到個位都無低過
而家無得溝啦

CAARRY埋奈奈啦

咀啖先

咁大意輸錢好唔抵喎

大佬,俾我跟你搵食啦
等我唔洗日日夾得咁慘

8月戈張走左
諗住走埋9月
但9月個價SET得高走唔到
之後急回
咁我就去番原先差唔多位+多1張
點知再跌多浸

冇人輸錢又點會有人贏錢
呢個零和遊戲黎

我唔想做輸錢戈個

聽朝繼續做淡
訓先

道指,納指都升番啦喔
點解港女少少都唔升既

訓la 柒頭

夾緊2張好驚呀
升番俾我走啦

隻NIo 癲9左

佢好耐之前已經癲架啦

有無興趣all in 小鵬汽車

咩黎架,未聽過

好彩

上呀上呀
升多幾十點俾奈奈走啦

升多30點俾奈奈走啦

好 無問題

快D啦, 好眼訓呀

又話訓

你未咀我

等我贏左錢先

我同咗開價Agent講今晚唔可以再升
等輸錢啦

唔會既
我一定會贏錢走

你幾位平set咗

你想點

升多20點,PLZ

磨到你3點都平唔到
聽日開250

睇多陣,唔升都走啦

走晒啦
3張CALL加埋都賺唔到80點
我係垃圾

聽日小米熊唔熊得過

訓，希望聽日起身係扯爆

熊啦

今日有無首領carry

加入美少女戰隊啦

你依然+1?

夜晚走左

逃兵

你走得太快？
睇岩一邊 坐多陣囉

之前就係太有信念 坐坐下坐咗二三百點

我記得你尋晚+1

個圓底好靚

廿點止蝕。。。。

白宮經濟顧問指特朗普政府對中國落實貿易協議感滿意

千升

嘩，真係重磅消息

就期結 斷估都係妹上妹落200點內

20點太近啦
要坐耐啲睇下

起碼上返28000先

美市強撚到今日仲唔258見

係咪一開市就要上車

你一上就沉架啦
我都係見你落船我先敢Call

唔會嘅

唔係仲有+1咩你

訓覺平晒啦

鳩估：高開30點，不斷轉燈轉到10點

說好的唔同支那做生意呢

今日又輪到爺西爆升，港女又會拉上去

咁一陣間上番車

早晨
今日點睇

妹下妹下

今日千升

同連登仔一樣 口裡說不

是人民幣 我加了人民幣.jpg

btw 今日baba 應該必勝 原先仲話10月上 而家9月

不問價高J牛

一陣成班愛侵力走入黎話你地係5毛呀

支牛唔比賣股 有沒人係咁？

有乜關係 期結

賣咩股

跟住一齊shout高水 高水

258

高水

Qq 1%了

港股
持倉可賣變零

Mola Mola qq見頂

召喚會然"美少女大戰哥斯拉"

QQ又帶港女飛天

1001 條友開POST 呀記得

望實隻QQ

記得hi返
今日淡友又做雞

淡雞

又升。。。